iOS 12.1，你今日up咗未？

從我的 iPhone X 傳送

唔知沖唔沖好

裝緊

有新表情符號喎

Wts鴨 emo豬?

應該係內建

有冇巴打更新完可以睇睇個build number？

16b92

有冇dual sim用家報告有冇更新到開關sim/雙4g

唔得

我屌 雙卡仲係無得選開關

🥳🥶

12.0定12.1慳電d

12.1慳電啲 玩左成日都仲多電過12.0

🥶🥵🥺🥳🥰 好得意

🤬🥵🥳🤪🥰🥶🥺

🧖🏻‍♂️🧖🏻‍♀️📱📱

淨係多咗呢個option 🥺

Watch os down得好慢

更新左好lag

你用乜機🤪

Xs

🥰🥳🥶

IPHONE個雙SIM同ANDROID比仲係有D差距

ANDROID開關流動數據好方便,IPHONE主要次要仲要唔多清晰

利申:雙修黨

MAX UP左, 正常

🧸🥳🥴🥰🥺🥶

口口口口口口口

🥺🥺🥺🥺🥺

Iphone xs已經安裝好🥺🥺🥺

6s iOS 10.2go唔go好，好驚update左之後又要換電話

.🥴

🥰🥳🥺🥵🥶🥴🤲🏻🦶🏻🦵🏻🦷🧒🏻👩🏼‍🦱👨🏼‍🦱👩🏻‍🦰👨🏻‍🦰👩🏻‍🦳👨🏻‍🦳👩🏻‍🦲👨🏻‍🦲🧔🏻👴🏻👲🏻👳🏻‍♂️👩🏻‍🚀👨🏻‍🚀👩🏻‍⚖️👨🏻‍⚖️🤵🏻🤴🏻🦸🏻‍♀️🦸🏻‍♂️🦹🏻‍♀️🦹🏻‍♂️🤶🏻🧙🏻‍♀️🧝🏻‍♀️🧛🏼‍♀️🧛🏻‍♂️🧞‍♀️🧞‍♂️🧜🏻‍♀️🧜🏻‍♂️🧚🏻‍♀️🧚🏻‍♂️🤱🏻🦉🦇🐺🐗🦟🦗🦖🦑🐋🦈🐊🐅🐆🦓🦍🐘🦛🦏🐪🐫🦒🦘🐃🦚🦔🌫🧿🧧🧮

go

🥺

7plus 12.0唔知up唔up好

上youtube睇對比囉

SE用11都冇事 係之前倒水少少 何況12.1

6s 10到12隔兩代 都順？

12.1beta點轉返做正式版

我都係諗緊呢樣嘢，之前部4s就係因為咁要換機

冇人講最關心 舊機12.1 d 電力

6s 上左12.0 倒水中

我部6s上左12.0情況好過ios 11

6s 上左 iOS12.1 DB5
感覺比iOS12 順
暫時睇落無問題

上咗，舊電好似倒水咁。。。

iOS 宣傳呢個功能定位只係多條電話線，好雞肋

如果無叫你update代表你已經係正式版，del返設定檔就得

點解都係冇dual sim

唔好 ios10 係最好嘅ios 用到唔支援算啦 無為玩尻自己

比ios10 差

有冇人WhatsApp Snapchat ig嗰啲冇曬通知

依家已經有啲app開始唔支援

6s ios12路過

6仔 12好用 無後悔由9.3.5升上黎 睇定d 12.1先

啱啱更新左，app秒開

用緊beta 食電就唔更新🤪👋🏻

Del profile

6s仔仲係9.3 到底升唔升好 好糾結

想問下有冇得set 用流動網絡都update?
佢果度寫住要WIFI先可以update

死守

🥰🥰🥰新icon

電力比12如何?

LM

邊部？

應該要去設定度search ‘update’

watchOS 5.1有問題要收返 好彩未升

同意，成日都唔知用緊邊張卡
但an 機要重新開機，ios 唔洗

香港好似冇eSim 不過你可以用兩個實體sim卡

我仲係 16B5089b

唔似係正式版

正式版應該係 16B92

我都係16B5089b, 無得更新

移除咗個描述檔先，熄機再開
係software update嗰度再撳入去就得
睇唔到出番去入多次就見到㗎喇

升左

有無xs max 巴打升左 電量如何

6 仔 換咗電 先敢升 ios12.
電我就覺得差唔多。
但係真係快咗 ui 流暢。
功能多咗， app store 內容豐富咗
好似買咗新機一樣。
好多野 新app 都可以裝番。

去馬 我 9.3.3 升上去。
準備上 12.1

有無max 巴打升左 ？ 電量 同雙卡果part 點？

5s同8仔都升左，無問題

唔好升呀我XS疾呀
死攬9.3過世啦

up左個mon大左

8仔唔升lu,都唔關我事

我都係89b 但有喎

仲留守緊9.3.5
不過有好多app都已經唔支援
已經決定升12.1

點解update唔到ios12

Up 左無咩特別

Xs max 12.1 beta5升左沒得關閉另一張sim

巧橙

我做齊你講果啲都冇得update
結果都係用ipsw升

完全關機, 再重新開機, 再試.

我之前都見唔到㗎！熄咗部機一次，係setting software update撳出撳入三次先見到

Hard reset, reboot,插 iTunes update
全部都唔得

有冇人更新完冇咗個錄影function, add內置都用唔到

試下down個12.1 ipsw，然後用iTunes升

6s 11.1
諗緊衝唔衝12好

XS MAX up左 依然冇雙4G

可以唔升住.
iOS 11.2.2 先出估惑. 電池事件.
不過 12.1 有提升 UI 流暢度.

xs max 係雙sim 卡情況下, 例如主卡用smartone, 副卡用自由鳥外地數據卡
如果數據set 用副卡, 再開動漫游(因為自由鳥係外地數據用係要開漫游)
呢個時候主卡係會用到數據漫游.
呢個bug fix 左未?

11都死守？

似根本無fix過
好似我插單卡上網收過百m
但一插雙卡夠膽死得2m
我剩係想佢俾我選開關其中一張卡就夠
明明beta2都有

Xs個美顏前鏡fix左未？

Fixed

11一定升

無咗美顏喇？

Up左12.1
頭先充緊電 個mon黑咗冇反應

xs up咗之後啲電好似重襟咗 用咗20分鐘冇跌過 雖然新機好似好正常

無左

Up完之後用唔到google translates

Ip7 Up左 冇問題發生唔覺倒水

Up 完轉apps 快左，最明顯係轉輸入法kaiboard 唔會load 過 load 死。玩game 轉line 都唔駛load.

P.s. Iphone se

有無慳電左？
我都係7仔

係
下晝仲hang左次機
不過而家又覺得幾順

點解 Watch app search 唔到 watchOS 5.1，已升12.1

同意

12.1都係冇得熄一張sim卡
唔通要痴痴地等12.2

faceid解鎖失敗變做Siri波圖好on9

屌佢老母......FACE ID慢左好多呀......
上網睇外國都係咁講
我X 慢左好多, 見有人話XS 都係

姐係一拎起再掃上去
要LOAD FACE ID 果版, 唔係直掃就開

face id明顯慢左
仲易失敗左

屌 好彩未升

7仔up 完覺得電無倒水，暫時機身無再突然發熱。但個wifi 就怪怪地，可能我錯覺

唔水多覺明顯慢咗，不如試吓reset 個faceid

iPhone 6 iOS8 > iOS 9.3.3
iPhone X iOS 11.2 > iOS 12.1

全程OTA無事
我自己覺得download緊更新檔個陣唔好斷wifi/熄左機就無事

你X?? 我一開第一下就明顯同12.0.1 唔同 我撚左好耐
外國同大陸都有人FIND OUT

我用WIFI UPDATE
冇更新到....落唔番去

去返iOS 11.3既速度 感覺上
可能因為支援ipad pro 橫向face id!

我XR，不過係用iTunes 升

有冇se既同志up左
而加11.4.1 d電跌得幾快 諗緊上唔上12.1好

根本唔關IOS事

舊機原本係ios11既一定要上ios12，老實講舊機用11根本就唔掂，完全係折磨緊部部電話

我部5s，6原本已經係報廢，但ios12重注幫佢注入左生命

又唔覺慳電左 又唔覺倒水
你一係睇定d先

鍾意ios11咪唔好升囉，5s/6升完12都明顯好用左勁多我唔信6s升完會變慢，反正舊機用11都已經係半報廢。寧願上左12.0.1再死守啦

Ios12.1.1beta已出

Faceid 肯定慢咗

個轉鎖出翻嚟

好彩冇up

感覺好過12

你用咩機？

之前我話過close完app部xs左上角會閃一閃close左嗰個app嗰icon一下 更新完都係咁 有冇人都係 唔左咩事

10次有1次係咁

琴日更新完都無事
今朝一早 就奶野
係咁重新開機 網絡又收唔到
用app又彈app 咩App都無
個moon仲要花哂咁係咁跳

利申： XS max 部機用唔夠2日

【隨時被降速】iOS 12.1 靜靜為 iPhone 8、iPhone X 加入全新電池管理功能！

iPhone 電池門事件，Apple 會以電池的健康情況來降低 iPhone 的速度，此事令不少用戶感到不滿，覺得 Apple 想迫用戶升級而將舊機降速，最後 Apple 宣佈推出電池更換優惠，不論是否已過保修期也讓用戶以很相宜的價格來更換電池。而 Apple 也在 iOS 中有更明確的「電池健康度」顯示，以及詳細說明其機制。不過，iOS 12.1 推出後，Apple 靜靜更新說明文件，而當中透露了為 iPhone 8、iPhone X 加入全新電池管理功能。

按溫度、電池電、電池阻抗降速

由 iOS 12.1 開始，iPhone 8、iPhone 8 Plus 和 iPhone X 雖然也具備此功能，但由於採用更先進的軟硬件設計，因此效能管理的影響可能較不明顯。

這項效能管理功能會根據裝置溫度、電池電量和電池阻抗三方面來運作。只有在這三項變數皆有需要的情況下，iOS 才會動態地調整部分系統組件（如 CPU 和 GPU）的最高效能，以防止意外關機。

因此，裝置的工作負荷會自我調節以保持平衡，讓系統工作的分配更加順暢，而不會在一瞬間同時出現大幅度的效能飆升。在某些情況下，使用者可能不會察覺到裝置的日常效能出現差異。使用者會察覺到多大程度的變化，視乎其裝置所需的效能管理程度而異。

當效能管理需要採取較極端的手段時，使用者可能會察覺到以下影響：

App 啟動時間變長
捲動時的幀率較低
背光變暗（這項設定可在「控制中心」中覆寫）
揚聲器音量降低最多 3 分貝
某些 app 的幀率逐漸降低
在最極端的情況下，相機閃光燈會在相機使用者介面中顯示為停用
在背景重新整理的 App 可能需要在啟動時重新載入
許多重要範疇不會受這項效能管理功能影響。當中包括：

流動通話質素和網絡傳輸效能
拍照與錄影質素
GPS 效能
定位準確度
陀螺儀、加速度感應器、氣壓計等感應器
Apple Pay
在電池電量低和溫度較低的情況下，效能管理的變化屬於暫時性。如果裝置電池的化學年齡增加到一定程度，則效能管理的變化可能會持續較久的時間。這是因為所有充電電池都是消耗品，使用壽命有限，最終都需要更換。如果你受到此問題影響，並希望提升裝置效能，更換裝置電池可能會有幫助。

up左嘅巴打覺得電量如何

頭幾日唔準確

6s 11可放心升12

12.1.1 beta 1 今日up咗未？

尋晚6s升完12.1 順到好似新機咁

昨日升左超倒水電

一樣
ios11都無倒得咁勁

睇定d先 雖然有新emoji

Gay cook 計劃成功 引9 6s 升級 逼大家換機

玩左陣就訓
唔知有冇倒水

等下年先換
原本諗住佢出AirPods2 一齊換 又唔出

之前用緊6s 加belkin 差電座

出左XR 行ios12.0 之後就用唔到belkin差電座

但升左ios12.1 就用得番個差電座

我都想佢頂到多一年

之後iPhone 全部用type C

唔好升,face id解慢左

XR解鎖好快喎

咁XR會唔會收影響？

你用邊部
想知新機係咪會咁
我X 會

我x都會

Xs 比iOS 12 明顯慢左

Xs max都慢左

x係不嬲都會轉一轉先解
但max升完都變埋轉一轉解

唔會
真係慢左
X 本身真係可以LIFT UP, 一掃就開
而家你著MON 再掃
一定會轉FACEID 果頁先LOAD..... 成一秒先開到...

Skip and update to iOS 12.1.1

感覺如果？想知嘥唔嘥電